## Решение "Подписки" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_subscriptions

Требуемые модули: Почтовый модуль

Описание: Осуществляет сбор электронных адресов и рассылку писем.

Версия: RC1.2 от 23.01.2017